可以同邊個呻啊?

同邊個呻都搞到我好似講你壞話咁

講黎聽下

貼夠未呀，你老母!
on9 當有趣